[緊急]閘大大個女美國驅逐出境聯署竟然唔夠人簽？

聯署：

聽日DL
又話要真普選：

人質
驅嚟做乜

tui

你想人哋移民印度咩

2020香港真普選聯署：

香港獨立 唯一出路

習大大個女送返美國依個聯署意義不大。過唔到就算啦。根本習大大個女喺咪身處美國都無人知。有啲人明顯唔知道某人係咪身處美國/係咪有美籍/係咪申請緊美籍都求其開聯署。聯署都有分質素，坦白講依啲垃圾聯署只會浪費自己人時間。

希望樓主同埋其他簽聯署嘅人可以睇下依兩個post。

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？